人民日報—中央有權依法拘捕蔡英文

老納跟你是同類，你們做愛不關老衲事

共狗連台灣都未統治過仲好意思話塊地係你

毛澤東至今仍為中華民國頭號通緝犯